美國國務卿 : 對抗「中共」, 不會因伊朗衝突而停止

美國國務卿Mike Pompeo :
美國與伊朗的衝突, 不會停止美國對抗「中共」. 不過, 美國可能尋求跟俄羅斯改善關係

Pompeo Explains the Iran Policy
And he promises to focus on competition with China and better relations with Russia.

By Walter Russell Mead
Jan. 6, 2020 6:56 pm ET
.....
This discrepancy emerged in a wide-ranging interview I had last month with Secretary of State Mike Pompeo.

With respect to Iran, the administration is confident that the combination of America’s fracking revolution (which allows the U.S. to exclude Iranian oil from world markets without risking a devastating rise in prices), the dramatic, info-tech enabled increase in the effectiveness of American sanctions, and continuing U.S. military superiority has given America the advantage.

Iran, the administration believes, is in a box. The policy of extreme economic pressure through sanctions continues to weaken Iran’s economy—and the noose will tighten further when new sanctions take effect in 2020. The International Monetary Fund estimates that Iran’s GDP contracted 9.5% in 2019, and administration officials believe that the damage could be more than twice as severe in 2020.

From Washington’s perspective, Iran has three choices.

-It can continue to resist while its domestic economy and regional allies suffer under growing resource constraints.
-It can launch a large-scale attack on Americans—or initiate a dash for the bomb, which would pose a substantial threat to U.S. security—triggering a Pearl Harbor-like reaction from the Jacksonian base, which would sustain a massive military response.
-Or it can enter into serious negotiations over ending its nuclear program, its missile program, and its scheme of terror and subversion in neighboring states.

Meanwhile, officials believe the confrontation with Iran won’t force the administration off course when it comes to the biggest issue of the day: competition with China. Here again, Mr. Pompeo believes the administration is making headway. The North Atlantic Treaty Organization, he argues, faces serious threats from Chinese cyberattacks, influence operations and efforts “to eat away at core democracies around the fringes of the NATO region.” Europe is also taking more seriously the surveillance threat from Huawei’s 5G equipment.

Mr. Pompeo also appears to believe that the rise of China creates an opportunity for a different relationship with Russia. “We’ve talked with the Russians,” he says. “The Russians want a better relationship with the United States of America.” Of Foreign Minister Sergei Lavrov, he says, “I’ll probably spend a great deal of time with him . . . as will my colleagues in the cabinet trying to find places where we can work together.”

Confrontation with Iran, competition with China, outreach to Russia—this is both a bold agenda internationally and a deeply controversial one at home. Undaunted by critics, unfazed by opponents, Messrs. Trump and Pompeo seem determined to go on reshaping American foreign policy right up through the November election and beyond. Whether their policies will be crowned with success cannot be predicted, but at the start of 2020 the Trump administration appears to have a clear course in mind.

佢見過黎智英

美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）周一在華府接見香港壹傳媒集團創辦人黎智英，雙方討論近來引發香港大規模示威遊行的《逃犯條例》修訂案，以及香港在「一國兩制」框架下的自治地位。

美國國務院發言人奧特加斯（Morgan Ortagus）名義發出新聞稿指出，蓬佩奧在華府接見黎智英，兩人討論香港《逃犯條例》發展，以及香港在一國兩制框架之下的自治地位。

但一定會distracted

美帝人才輩出
一人應付一個國家夠做有餘
再加上大量無人載具 AI武器
安坐美國本土已經夠打

想同俄佬玩圍堵然後分割支那?

要傾下可以點同俄佬分

美帝滅中共

沒有普選 唯有獨立

即係借俄抗支

打伊朗唔使好似當年伊拉克

中東唔會出兵

應該話唔會再好似當年既做法

以前美國一向抗俄優先過抗支，而家調返轉啦，感謝党

對付中共先於俄羅斯，厲害了習的國

有軍事人才對e朗

經濟人才打擊支共

俄：我要地同資源好了,啲中國on9唔好比我

好撚堅 一挑三
但加再埋俄佬就不了 要切割俄佬先

拉低戰鬥民族質素

要打仗了兄弟們

美「第82空降師」整裝赴中東部署 士兵 : 要打仗了

滅共係國策，

RT希望 頑張りましょう！

之前講過可以開兩邊戰場，爽爽春春一定以為係吹水

同俄佬分支

今次話唔會打地面戰，最多炸黎炸去

話咗你同俄佬夾埋做支那啦

nice

我就係要呢D

Now thats a good DEAL

相比中共，伊朗根本係疥癬之患

Sir this way

用無人機撃殺政敵，同高達反派政權A-Laws無異，希望天人部隊剿減呢個政權。

港澳台粵歸美國

北方夷狄歸俄佬

當年美聯支打蘇

今年美聯俄打支

風水輪流轉

睇黎加埋俄真係會唔夠打
係到玩分化

IN ___ WE TRUST
白宮鐵三角鷹到

美帝都唔會要

叫俄佬幫手清咁D支那豬

少數民族嗰啲地俾俄佬
支那人就咪搞俄佬啦

up

對抗伊朗其實本身就係對抗中共的一部分。

口交部強烈譴責左打伊朗未?

香港建國指日可待

借機加軍費，將所有F16同F18換哂做F35
然之後對付支那更加易如反掌

對，打伊朗等於切斷支那其中一個支援，包括石油，一帶一路、中東的影響力

sir this way

keep住搞9中國就得

Push

先打伊朗呢啲盟友
再同俄結盟，圍堵支那

俄國土咁撚大仲唔夠？

希望係真，對抗支那，刻不容緩！

如果搵到實質證據中共係伊朗背後就好睇

叫支那唔好玩野

US Go Go Go!

可能好撚多都係永久凍土？

我係俄就彩老美都有味

我睇過一本美國介紹書
話美國現時既核武足以毁滅五個地球

川普通俄通烏

老美腹背受敵，如果中俄伊朝一齊上

所以美國先用唔到核武，佢地最唔想做既就係攬抄

緊係唔會停啦 伊朗同中共係fd 金錢上嘅伙伴 打伊朗根本一石二鳥

其實打伊朗根本為為左搞鳩支共
成條一帶一路BYE 9 BYE

支那係condom

sir, this way

我撐你

支那仲話要同人軍演
依家仲夠膽企隊？

準備分豬肉

不過, 美國可能尋求跟俄羅斯改善關係

支那仲唔仆街？

ho ball

洗唔洗咁型

俄佬：你射幾粒原子彈咪得囉

順便打埋啦

唔一定靠導彈

滅蘇聯都係靠經濟手段

美俄放手唔管任得咖喱佬入去支那不論男女人畜都強姦

支那背後推波助瀾
應該要反

美俄聯手消滅支那
世界萬歲

聯俄溶共